想入行做巴士針灸師，有咩途徑

原來就係你成日幫啲櫈針灸
報驚

咪屈，係N賓做開

@N賓